知唔知邊兩隻字難聽過粗口？

就係中國

包容

中國？

同志

帽事

上面全部都係中文
證明只有中文比中文難聽